搭小巴叫落車最盡可以有幾柒？

叫落車叫錯咗做上車果個地方

都唔緊要
個司機仲要答我
「過撚咗好耐啦喎，你唔留翻拜山先講 」

以後都係學巴絲搭到總站行翻轉頭

叫錯咗爸爸

小學上堂試過

叫左凍檸茶有落，唔該

走音

牛腩河有落

有無咁撚寸咀呀

紅van
佢有壓力我有壓力

佢有無馬撚咁串
覆你 請坐低 ？

餓撚搭小巴

司機有無補刀
覆你 「收到，牛腩河有落 」

驚死全車人聽唔到

嗌完有落 跟住個司機冇舉手 再叫多次
個司機：得啦 聽到啦
自此之後就有陰影好驚叫有落 跟人落車算

答返佢，聽到又唔舉手，點知你聽唔聽到，到時飛左站又話我無講

以前大坑道出銅鑼灣小巴 好多人係三越後面落

有個呀姐嗌錯三個月後落

小巴佬話：三個月後？渣到越南架啦喎？

呢提係心理戰
叫完要喺臨落車前十秒企起身
睇下個司機有無反應
無就再叫 睥完一眼 開始收掣 就代表之前聽到

諗住叫司機有落 點知叫左司機落車

我要係A落車
講左b有落
諗左一秒知講錯再講c有落
先發現自己又講錯

馬撚咁串

最後喺邊落

講笑啫

佢咩反應

「咁叻你揸囉 」

最後係a落
因為下個站係a站
B同c都唔係附近/過左
但一到左即刻頭也不回咁走
好彩聽緊歌 聽唔到有冇人笑我

比司機大佬屌真係好撚頂癮

屌 玻璃心到 明明好小事都咁在意 仲要諗住串番人

同fd whatsapp講緊去邊間食
講左果間餐廳名有落

有時有人叫咗有落佢無應
之後戴住headphone聽唔到
叫多次都比人睥

之後 我就到落車果度就一定會除headphone

有無車到去果度

大P檔有落
之後我自己個樣 -->
我老豆老母-->
本身係大排檔

有啲有塊牌寫咩請早揚聲 司機舉手作實

呃人㗎！
呃。鳩。人。㗎
咪又係不舉
叫多次我咪又係比人屌

幾好笑

之後有無應

我立即落車

個司機心諗

所以我咁大個人都唔敢嗌有落 驚7

小巴應該立法只可以總站落

明明係司機錯
有啲聽到又唔畀反應 撚知你聽唔聽到呀？
講多次又嫌煩 咁你當初就畀下反應啦屌你

見過有個學生妹 想㩒鐘
點知個鐘壞咗
然後又唔敢叫出聲
然後小巴過左站
佢打電話比老母問佢小巴飛咗站點算
最後再下幾個站有人落 佢跟住落
再跑返去

司機好多時候都好大壓力

我之前食飯都係

果陣好熱 間茶記叫咩都比碗湯你 我唔想飲

跟住同叫講 a餐 走飯

諗左陣 ... 呀 唔係 走餸....

呀 唔係 走湯

果刻我見到好多人個膊頭震晒

打比老母叫有落
是那招

自己唔比反應要人講多次
最後又要發晦氣

你早比反應人地就唔洗講兩次 你又唔使聽兩次啦 自己攞嚟

恒大有落

最後得隻碟？

巴打個名
我跟住唱咗出聲

睇呢個post笑到
你地嗌落車前唔會瘋狂諗make sure自己唔會講錯架咩 我怕柒

聾啞人士點叫有落？

喺支那廣州喎師兄

我呀媽試過 跟住佢屌個司機：你唔想舉手就去揸巴士啦 揸咩小巴啫

伯母好波

坐小巴最後果行
驚司機聽唔到 我咪大聲啲叫有落
點知前面個阿叔屌9我：洗唔洗嗌到咁撚大聲呀

以後都唔叫有落了

有無絲打一樣唔敢叫有落

㩒果粒的
其實啲司機點知你㯲落車鐘其實係想喺邊落車
心諗 個個記得你啲站咩

上車個陣 俾張紙司機邊到落

要放隻手擋住佢個方向 手心同走廊成垂直線
個頭伸出走廊先嗌

利申 好鍾意座最後一行

明明個fd話佢讀緊恒大。
去到廣源村比個小巴佬笑鳩我

答個司機:咁我睇報紙見你炒車死再嚟話你知啦

司機 前面埋單 唔該

I大都係大

喊都無謂 串都無用
一陣好似debbie姐咁紅就唔好啦

我會dem三次
心入面

消防署有落

司機：消防局黎架 咩消防署呀

死小巴佬同死巴士佬一樣唔屌唔鬆化

上次大叫點知走音
聽到附近有人笑左出聲
柒到想死

迷途時求求上天帶路啊

btw 陳詠謙啲詞真係好垃圾

屌，有次叫有落
個司機無反應，仲想飛站
我再叫有落，佢話：「得啦，知啦，唔洗叫兩次」
我屌翻佢，話：「 宜家係你飛站呀嘛，啱唔啱呀」
之後佢就黑咗面

之前試過咁因爲個日本身燥燥地
條小巴佬：聽撚到啦咁撚大聲
之後我同個司機互屌左幾次老母
諗番都覺得on9

真勇武

駁唔到

叫咗之後佢聽唔到
小西灣行返柴灣

叫落車全部乘客都聽到, 唯獨係個司機聽唔到
毒撚唔敢出聲, 死死氣坐到總站...

乾炒牛河 唔該

樓主好柒

D小巴佬真係好撚on9
聽到又唔撚舉手
嗌多次又要比你屌
聽唔到飛左站又屌你唔撚叫落車

等左好耐都無人嗌有落
終於等到最後一刻 再唔嗌就會過站

點知一嗌 四個人一齊疊聲

我:有落啊唔該
司機：你想係邊度落？
我:是撚但啦

淨係覺得自己好型

飛咗站之後有個乘客望住我
我:

又有次一飛站就有個乘客大聲嗌話有人有落呀師父
之後佢係條馬路中心停車
成車人望住我擒石膊

上次聽到有人講樓下有落
個司機即刻問你樓下係邊呀？
全車人笑到仆街

sorry
如果搭小巴要考牌 我應該唔洗翻屋企

笑出聲
佢點應

其實同人疊聲都好柒 自己講到一半停又好樣衰，但唔通好似考中文oral 咁同佢鬥大聲咩

所以盡可能都唔搭小巴 除非搭到去總站 話我毒都咁話 點解要比班撚樣玩

之前座小巴心諗唔撚想嗌禁鐘啦
禁完個小巴佬大嗌邊到落呀姐係
裝黎托架啵

話我太早叫 話係咪以為自己坐緊的士

上次飛左站 咁諗住總站落算啦
點知又飛站（循環線） 之後仲屌9我話呢邊馬路只上唔落

我唔敢嗌有落

小巴佬有理冇理都成日屌客
明明自己聽唔到飛站又賴鳩人遲嗌

唯一搭過好既小巴佬係去醫院條線，好有禮貌問坐好未，叫人唔好急

成班毒撚

[black]我都係[/black]

有次叫左有落佢飛左站
之後下個站落車前屌鳩佢
佢話你都無叫
之後我身邊有兩個人細細聲話有
我大大聲叫個司機問下全車人再屌佢老母先落車
好爽

最近搭左三次紅van都係西口西面

有時唔熟真係唔知邊度叫有落好

之前我都屌個司機
點知佢係我都冇落定就關門飛走左
差d夾+仆死我
屌佢老母

我通常叫隔嚟幫我嗌

試過有次坐門口對住果個位
未停定就企咗一半起身
未停定就開咗車門
未停定就跳咗落車
未停定就加翻速開走咗

同ex係總站大叫咗有落 但其實係個個都要落
如果你見到呢個cm 同我傾返計得唔得

睇完唔敢搭小巴

好撚串

有次大大聲咁嗌左有落
我就坐第2行既
坐第1行個廢老就話 我聽唔到喎 講大聲啲呀嘛
心諗 司機聽到咪得 你聾撚左關我撚事咩

怕柒
所以每次搭小巴成程車就不停咁rehearse定嗌落車個句

柒到唔認你

可以搭去總站啊

有無做sales既巴絲 返頭兩個月被迫瘋狂嗌場 一返屋企個程小巴次次都好易嗌咗hello隨便睇

扮講電話

出賣朋友柒事

嗌撚完有xx有落 結果俾司機飛站

笑死

幾多年前

個friend試過嗌welcome to collect point..

有時坐最後一行真係要出盡奶力嗌有落
啲小巴司機真係好閪

試過有次訓醒想嗌 廣福有落 點知嗌左廣東道有落

個司機仲要話 ：咩話？

我：廣東道有落呀

跟住醒醒地 望下出面 就知道自己染左 仲要染兩次

最後咩point落
定係玩個司機

試過唔只一次幫叫有落
啲鬼妹,呀婆咁 都幾爽

另外屌司機真係要人諗清楚 第一落車夾鳩你 第二真正既討論係你落車之後佢繼續鬧你改變成車人對你既睇法 就算你啱都俾佢哦到變成係你on9

司機聽唔到我叫有落

細個嗰時番Circle K, 成日都要講歡迎光臨
收工搭小巴叫有落又係講咗歡迎光臨
柒撚到呢

諗住講油站有落，點個講左油雞有落仲要走埋音

老老豆豆，第一次搭某條小巴線個陣點知自己邊度落

利申淨係單獨搭過mk通宵小巴，仲要屋企係總站唔洗出聲

坐頭排望遠啲
街口 7仔 有落呢啲通用地標
屌點解我係度教毒撚點樣搭小巴 我都係出返去面對人生喇

咁我又真係冇需要搭小巴，咁都毒撚

可唔可能集氣祝我成功落車

座咁後RIP

燈位 巴士站 路口

盡量唔叫地方名 咩新光 赤泥坪 etc

仆街啦今次 又要總站落

餓撚真係唔好搭小巴

五蚊腸粉唔該

全盛時期小巴可以叫到幾多野食

勿演清湯
十八件雞
肉醬多莉亞
A餐鴦走
Etc

總站嗌有落

有次一開口叫咗媽咪
好彩個下唔算大聲

其實果啲九成人都會落嘅站 (總站尾二果個 通常)
洗唔洗嗌有落

一架小巴，十六個座位，十六種想法。而每架短途小巴，總存在一個「熱門落車地點」，即係全車16條友仔，七成都係嗰到落車，嗰嗰地方可能係「地鐵站」、「街口」、「燈位」。總之你坐上架車，已經知道嗰嗰地方係大部份人嘅目的地。

好，問題 嚟啦。

人人都係嗰度落車，但嗌「有落」嘅只係需要一位。咁邊個嗌呢？

我老死阿強嘅睇法就係：「等人嗌囉，唔通自己嗌呀？」

阿強喺香港生活咗30年，充滿住香港人應有態度！就係有咩事都好，等人出聲，都好過自己出聲！你說對不對？

每個人搭上呢架Van仔，心中總係存有一絲希望，就係「最好有其他人嗌有落啦！」

Actually，嗌句「有落」好難咩？點解唔自己嗌？

逃避心態嘅嘢你識條春咩，大學嘅Final Paper都要拖到最後一晚先爆，稅表唔到Last day唔填，我哋香港人有咩係唔可以「避」？

同埋嗌「有落」係有Cost架！你有無試過同前面個阿叔一齊擘開個嘴，兩把聲同分同秒嗌「有落呀唔該」，
同步率係100，同暴走咗嘅初號機一樣！Perfect Match，場面勁尷尬，司機亦立即減速。

另外，如果你坐最後個排，嗌「有落」其實存在危機，因為你離司機太遠！你需要運氣，將全身氣勁儲落丹田，再經個肺，大喝一聲「有落」。太激動會走音，變咗「有樂牙..唔該...」但太細聲的話，司機就有機會聽唔到！

知唔知世界上最不安係咩？唔係放榜、唔係女友唔聽電話，而係你嗌咗「有落」，但係司機大佬無遞手。

究竟司機大佬係心情麻麻唔想遞定真係聽唔到？你要明白司機大佬係性情中人，唔得罪得，所以無人知。
但全車其他人聽到你嗌「有落」，佢哋唔會Double Confirm，個責任交哂俾你。如果司機真係聽唔到飛咗站，咁係邊個嘅錯？

好明顯係你呀，又要爭住嗌，又要唔夠聲，司機唔遞手又唔嗌多次，仲唔係你錯？由嗌咗嗰刻開始，所有公民責任都落哂喺你度，壓力極大。

既然嗌「有落」都咁多陰謀論，梗係逃避啦。

好似我同阿強上次搭Van仔咁，基本上九成人都肯定係「街口有落」，因為街口隔離就係地鐵站，既方便又環保。

一上到車，大家已經暗地裡角力，心諗：「今日有無人嗌呢？」

司機大佬唔理咁多，踩到60Km，掟埋個彎，前面就係街口！

已經嚟到最後100米！前面嗰阿叔好似蠢蠢欲動！係咪想嗌呀？係就快嗌呀！因為離目的地愈近，大家一齊「撞車」講「有落」嘅機會就會相對提高！

得返80米，阿叔好似唔係好惦，隔離個師奶拎手袋，嗱！師奶只要你揚聲嗌「有落」就好似領住聖旨咁，無人夠膽插嘴呀！

得返50米，喂師奶唔嗌嘅？你唔落車唔好拎手袋啦！俾錯「熄爐」喎！點先？唔怕，坐第一排仲有個後生仔，佢細細聲講句「有落」都食糊！一嗌就做英雄救全車！嗌唔嗌？

得返30米，後生仔有啲猶疑喎，係咪信唔過？唔通要自己出手？呢個時候，成車16個人都係一個眼神，千言萬語盡在其中，想說服對方講一句「有落」。咁有默契，我哋唔去嘗試發展一段16角戀都算係社會上嘅一種浪費。

最後10米啦！大直路！「司機！前面有落啦唔該！」終於出聲，係阿強。司機大佬技術好！最後10米剎車，順便將衝力化為動能，「發」開度車門。

喺最後10米先有人嗌有落，正路應該係得佢一個有Demand要落車啦！Right？
但係最後全車16個人一齊落車，無人留底。

基本上係阿強嗌咗「有落」之後，不論阿叔又好、師奶又好、後生仔又好，大家都鬆一口氣，露出久違嘅笑容，即時拎袋，狗衝落車。

如果阿強真係唔出聲咁點？司機會直行直過，可能會有人嗌喺前少少超市有落，行返轉頭。又或者直接去總站，搭多幾分鐘行多兩步咁囉。

香港人，總覺得行先死先，出聲先無著數，盡量少做。

今次10米前有阿強，下次未必有。而小巴司機係明叔的話，都叫萬事有商量，你要落佢會停。

但係如果有日個司機叫梁振英，你又唔出聲嗌「有落」，咁就真係飛站，直行直過，將香港車去中國，賣你豬仔。

香港嘅朋友仔，係時候出聲啦。

PS. 我都知有啲小巴呢家有落車鐘，但我搭開嗰啲無咁先進..sosad

有時舉左手都照飛站

炭疽入骨咩
遞完又唔停

上一輩真係好興留翻拜山先講😂

好得意

有聲

細個果時返兩份工，
屋企去第一份工同第二份返屋企果程都要搭程小巴，
每日返完A 工就接住返B 工咁啦，
果時B 工收工，攰到仆街一上車就訓，
訓訓下責醒，以為自己係朝早去緊返A工，
而唔係收工，
立即跳起大叫：[鵝頸橋有落唔該！！]

而果架係觀塘車

跟住個司機笑笑口咁講：
[哇哥仔，我呢架觀塘車黎喎，點車你過海呀 ]
果時我眼角餘光feel 到全車人都忍笑忍到震哂

今朝我就係觀塘車

呢個post都幾嘈 好多都聽過經歷過

叫咗有落但司機飛咗站

乜鳩

頭先有位呀姐嗌落車
雞啼道有落
下？邊到呀？呢到？（開左門）
雞啼道呀...
咩雞啼道呀
有另一個呀姐
基堤道呀司機

巴個名

個司機

掛住玩電話矇下矇下叫錯 埋單呀唔該

以後搭巴士算了

魚柳bell chan 凍luncha 走pink吖吾該
全車靜過靈堂

講少錯少 一般都 XX街唔該 咁

屌 心入邊諗緊之前有個post係搭巴士講左司機有落 點知下一秒就到我7咗

喺街笑到我傻左

證明開喺旅遊台無錯

Too long don't read

吾

冇自己搭過小巴 邊敢叫有落

有次坐小巴有個阿叔叫 xxx 有落時走音，成架車至少有一半人都笑左。

我以前都試過差唔多情況
之後話對佢講 見你無舉手怕聽唔到ma
之後佢話手抽筋啦舉手唔撚得呀
當年十歲頭
明恰細路
呢d仆街

每次臨叫有落之前嗰五分鐘我都會聚精會神，停咗聽緊嘅歌，望吓出面嘅環境，確保唔會太早嗌，再望一望周圍啲人，確定冇其他人有嗌嘅意欲，唔會有疊聲嘅機會，再默唸多一次我將會嗌嘅嘢，我先會氣聚丹田，嗌出嚟。

真係好緊張架

有次搭小巴得返5個人
我同我朋友
司機
兩個蝗婦

我同我朋友坐司機位後面
傾傾下太開心不經不覺大聲左小小
個兩個蝗婦坐後排臨到先叫有落仲要勁細聲
司機聽唔到飛左站直去總站
個兩隻蝗婦即刻屌司機
司機屌返佢地唔一早講又唔大聲啲

我同我個fd仲要係度偷偷地暗笑個兩隻蝗
落車個兩隻蝗見到我地咁笑好想打我地

希望司機冇比佢地投訴啦

想喺黃竹街落車，
點知叫咗黃竹坑有落

見過有學生妹係司機後面位傾計俾司機叫佢地收聲

本來想叫寶馬山有落，點知叫錯左寶福山

暈車浪狀態下嗌有落，「落」嗰吓嘔咗出嚟。

串返佢

咁係未拜你呀

試過同前面個呀姐疊聲 比條女笑

細個唔知咩叫 '落車請早揚聲'
我以為係落車時同司機講聲早晨
結果我落車果陣大聲講左句早晨
全車dead air

試過叫落車嗰陣走音 司機同乘客都笑我

同人疊聲
一齊叫咗:商場…
之後又一齊收返聲
小巴佬:商場有落下話？

嗌左到左唔記得落

用apps叫有落

埋單！

呢個真
遇過係個司機唔啱，人地落左車佢就solo屌人，不過冇人理佢，直至有人嗌有落先收聲

其實就唔算好大聲
不過架車無人就覺得大聲
加上坐最前
個司機淨係屌佢地唔早啲講又唔大聲講
其實我地都聽唔到佢叫過有落
同司機都冇揮手應佢

中學試過有同學搭小巴坐最後排係度傾計太大聲向學校投訴
訓導主任早會叫人自首

勿相應

試過嗌得太聲，比個司機屌我話嚇親佢

*太大聲

男人：前面有落
司機：禁區, 又唔早出聲, 總站先落得
男人：前面有落
司機：禁區, 總站先落得
男人：前面有落
司機：禁區, 總站啦
男人：前面有落
司機：禁區
男人：前面有落
司機：...

我都試過
叫完有落司機冇舉手 再叫多次 佢都係冇舉手 咁我再叫多次啦
司機：得啦要埋站先落到比你架姐姐
跟住我就走住嚟屌咁落車
大佬呀你唔舉手點知你聽唔聽到
利申試過幾次司機聽唔到飛左我個站

叫左「唔辣呀唔該」 太肚餓

吾你老母

搭多幾次就唔驚㗎啦 小巴真心正

我會狂屌司機
最撚係閪就係呢啲仆街司機

坐最後一排 嗌前面街口有落呀！
司機：咩呀 聽唔到喎
我：前面街口 有落！
司機：咁細聲 聽唔到喎 再嗌多次！
我：前面街口！！ 有落.....

聽唔到 又應我
我又真係跟住嗌

好耐冇見依啲毒post

曡聲試過好多次
最柒係有一次坐最後諗住大聲啲叫落車之後走音
好似靚聲王咁柒
連啲師奶廢老都笑柒我

叫左前面有落 但原來個司機聽唔到 最慘係過撚埋 都唔敢叫有落

50號？
係個個司機特別好 每次有人落車都會嗌人小心落

搭紅Van 個司機講緊電話
叫左三次有落但係個司機都聽唔到

有冇人同我一樣覺得重覆嗌有落d人好煩
人地嗌左你又嗌
例如
:我 :乘客A :乘客B
我嗌 路口又落
乘客A 3秒後又嗌路口有落
乘客B 2秒後又嗌路口有落

on99

自膠

有聲有畫面

屌叫完有落之後明明佢望左我一眼，到站又唔停，同佢講多次有落唔該跟住條仆街就屌9我話我唔早啲講，食屎啦明明係你自己唔記得左停車！

以前有一排成日搭大角咀小巴 要係奧海城落
幾次叫錯左做海港城有落
仲要勁大聲嗌 柒撚到

架小巴去瑪嘉烈醫院 我以為循環線 過左荔景站之後 叫瑪嘉烈有落 之後個司機就話 呢架車咪去瑪嘉烈架羅 好彩個陣 得返幾個乘客 真係柒到呢

個站馬錦明有落
嗌撚錯左馬國明呀屌
有冇人明個種柒呀.... 全車人都細細聲呀......

D 撚人臨到都仲戴住耳筒丫嘛

以前中學返學日日坐小巴 係燈位轉彎就落

一開始鐘意坐最後但發現嗌落車又怕太大聲一係就怕聽唔到
之後發現坐第三行係最好嘅
可以望到司機 又唔太前

試過太早叫 司機舉完手 唔記得咗好彩飛站有人幫人嗌司機
以後到仲有30秒距離先嗌落車

經過6年中學坐小巴訓練已到爐火純清嘅境界

呢個真心好笑

有日翻工翻左成日係咁講歡迎光臨 之後收工答小巴翻屋企果陣太攰又口快快 勁大聲講左句歡迎光臨 即刻柒到想死

乜q野垃圾黎懶好笑

認真，完全未試過夠膽自己嗌落車，除非同朋友一齊搭先扮晒野等朋友幫我嗌，算唔算柒嘅一種

開去又一城小巴？

係咪粉嶺，我聽過小巴司機大大聲同向佢問路果個乘客講：前面果個係馬國明站呀嘛 ！ 仲要好肯定好大聲咁講咗好多次

認真問
樓上唔敢嗌有落嗰啲幾歲

同車有條女叫牛頭角街市有落
司機開哂喇叭 加埋條女本身細聲 所以司機聽唔到
飛站飛到觀塘道附近 當時有其他人落車條女跟手落見到佢蕩失路咁款

有一次同個fd傾緊計
唔記得傾緊咩打左個鳩字
之後嗌落車
講左：「轉鳩有落」
成車人係到笑

唔記得中一定中二試過返學搭小巴俾人飛站之後有陰影 廿幾歲人搭小巴都一定要坐司機後面嗰兩行

聽個frd話佢嗌過皇家馬德里有落

個post笑死我

有次搭小巴就黎到站，我個fd叫我同司機講落車，然後我直接講落車呀唔逃

唔該

中一坐司機後面個位叫有落都飛站
比隔離個friend笑到仆街
唔知係我真係太細聲定司機玩9我

有時想嗌個時喉嚨會即刻多左內分泌
要chok下個喉嚨
有人幫手嗌左個心即刻定哂

試過搭小巴都柒
仆街睇錯以為仲有位 見前面阿姐嘟緊卡
就諗住係佢後面衝上車 落車先比錢咁啦
點知原來得返一個位 但個司機已經開撚左車
車上有個friend坐單人位 唔想比佢笑我坐一個站落返車
就坐係佢隔離 一個位逼兩條友
好彩司機同個friend無屌 如果唔係仲撚柒
去到一半車程先有位坐

試過係旺角搭番中大
上車前問經唔經四條柱
條撚屌話：「中大就中大啦，咩四條柱，連自己學校都唔尊重」
我心諗果個地方真係叫四條柱但毒撚唔敢講野
到最後條撚屌明知我係果度落都要飛撚左個站
祝條撚屌架車踩到屎

司機：巴士站有冇落？
阿婆：冇呀！（仲要勁大聲）
司機：咁有冇人落呀？
阿婆：冇呀！
司機：唉阿婆，你自己唔落唔洗講架

渣架

中大仲有崇基門

搭親d人都叫四條柱bo

btw 小巴有d咩位係落得車？ 有時唔係搭開果條路線唔敢亂叫

試過落車嗰下冇為意 個頭好大聲咁撞到個門頂 啪一聲彈返轉頭 feel到成車人望住我笑

芝腿治豬奶

呢個型wo

如果司機句...變咗做我屌你老母 成件事就perfect哂

我呀媽喺電話問我今晚食咩
我想答嗰時我見要嗌落車
唔覺意講咗
大家樂呀 唔該！
個司機:邊撚到大家樂呀
柒到仆街...
我呀媽係電話另一面笑到收唔到聲

又有一次
我想講前面斑馬線有落
講咗前面馬路有落...

呢個好笑

薯條呀唔該

我都試過
偏偏成日搭小巴 成日柒

叫左有落但個小巴佬聽唔到 飛撚左我個站
但其實乘客聽到我嗌 飛站個一刻幾個人望住我

屌同我一樣
飛撚左之後個乘客同我講 佢聽唔到呀

為左避免嗌完佢唔應之後飛站又屌我冇嗌，我通常坐第一個雙人座响佢耳邊嗌有落

笑到我肚痛

諗起有次有個男人好撚大聲咁叫有落

點知司機聽唔到
之後個男人再好大聲叫多次

個司機仲要話：大聲啲啊嘛
之後個男人細細聲咁話: 下好撚大聲喇喎

毒撚未試過叫有落 搭過幾次 一係同屋企人搭一係已經有人叫左

毒撚唔敢叫落車

睇呢個post搭緊地鐵
啱啱發現要到站差啲想嗌深水埗有落

係 502 小巴

成班作古仔

第一次搭紅van落車想用八達通找數

lm

去聯合醫院嗌左瑪麗有落
個司機下左兩次先知柒左嗌番聯合

SAME

搭去西貢架小巴嗌科大有落 但原來唔經科大
個司機串我係咪搭錯車

未試過叫

我會清一清喉嚨先叫落車 怕走音

不嬲叫開四條柱

搭單問，其實可唔可以喺崇基門落？

幽默司機

伯母有料到

個司機好心水清

下兩個站要落車 然後司機問下個站有冇人要落 我緊張到大聲講冇呀

我都係 如果唔係總站落車 有幾前坐幾前

公理?

而家住個度住左7,8年 永遠個站都係得我一個人落車 冇得等人地嗌 好彩次次都打醒12分精神未柒過

試過有個阿姐問最近地鐵站邊度有得落
司機: 咪地鐵站落

好無聊但全車都喺度笑

備車處落唔該

下次早d丫嘛！比唔到你停架

通常嗌小巴站有落

試過聽緊歌，
隱約聽到有人問xx有無落，以為司機問，
即刻大大聲搭有！有落！
點知原來係有人同司機講xx有落

有次屌柒完啲freerider之後諗住撘小巴返歸啦 點知嗌有落個陣就柒咗
：司機仆街有落
：曲街？唔經喎
到呢刻都未知柒咗 而且仲係燥燥地
：都話仆街有落囉
：仔係咪玩野呀
呢刻先知柒咗兩次
：對唔住 xx街有落唔該
以後屌柒人之後都唔敢撘小巴

仲以為得我不敢嗌落車。美國長大，廣東話學得辛苦，返來香港之後搭小巴次次都係重大考驗。試過認真學完落車地點嗌法，點知司機大聲問"咩話?"，當堂唔敢再講多次，結果司機大發脾氣

試過上水搭入中大
上車問佢經唔經
但最尾佢都係唔記得咗 即刻嗌有落
司機同我講條路太長唔記得
不過其實啱 唔通記住晒你地邊到落 緊係嗌有落穩陣

下個站係總站，叫有落

啲人成日叫「小巴站有落」
心諗，你依家搭緊小巴，咁個個站都係小巴站嚟，你講緊邊個小巴站
迷思

有次唔知前面個地方叫咩 就嗌 前面有落
個司機勁大聲又臭串咁嗌 前面邊到呀 講清楚啲先得架 邊到落呀
心諗 屌洗唔洗咁撚惡呀
前面落咪前面落囉屌你 第一日出黎撈咩仆街
是但前面搵個位比我落咪得
最後要倒落行十分鐘先到目的地

可以呀

咁就十二年喇

綠巴理論上要有站先落得 無都比你落係人情
紅巴就邊度都得 唔係雙黃線嘅話
好似係

老啦